香港人 立即開始無限期三罷

而家無論集會定和平示威最尾都演變成警民衝突，加上班狗已經去人性化去得好徹底。前線既人願意犧牲佢地所有野，呢世都無人還返得番俾佢地。
所以，無限期三罷立即開始，唔好再俾手足為我地流血！！

光復香港 時代革命

咁低成本既野，點可以唔做

三罷做文宣推Twitter

商場抗議靜坐 做乜鳩都好 全港三罷

推

十月二 全港起義

全民三罷

立即拆鐵

香港人要被罷工先得架
朝早有快閃團好似8月5號咁癱瘓交通先得啦

6月開始罷到而家啦 得我做左渣

要3 罷既話 依家就要入機場

用盡所有渠道呼籲啦，you are not alone

團結起黎啦香港人

香港人好中意返工㗎。。。

如果想罷得成 唔該唔好清馬路上既障礙物 磚頭等

推呀